{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020191",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3016971",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 뫼가람펜션"
    },
    "text": "当メガラムペンションは楊平最大の観光地である龍門山観光団地の近くに位置するペンションで、付帯施設が非常に多様なペンションです。 運営されている客室は家族ルーム2つ、団体ルーム2つで、計4つの客室を運営しています。 団体ルームは一軒家型で独立した客室です。 付帯施設も多様に備えており、団体MTやワークショップにも適当な客室です。 団体が利用できる付帯施設はフットサル場、バスケットボール場、卓球場、ミニサッカー場があり、団体のためのバーベキュー場も用意されています。 ペンションの前には龍門山と中原山から降りてくる澄んだきれいな水が前に流れており、夏には小川では魚釣りなど子供たちの自然学習ができます。 自転車もたくさんあるので、周辺の美しい景色をハイキングしながら楽しむこともできます。 メガラムペンションをたくさんご愛用ください。 アップデートされたお知らせのうち、22時以降入室時に予めご連絡しなければならないとご案内しております。 レビューを見ると清潔でよく管理されていて、施設もきれいだという評価があります。 部屋とリビングが広く、トイレも2つあり、旅行に不便はないと言っています。 いろいろな野外施設もあり、家族や友人同士の旅行にいいという意見があります。 コンビニも近くて生活するのにも便利だそうです。 社長も親切だという評価を受けて、ずっと訪問したいと話しています。 もちろん個別バーベキューの利用についての案内もあります。 フットサル場、卓球台、自転車のレンタル、プールなどの利用方法や時間、料金、注意事項も案内されています。 もちろん駐車も可能で、ファミリー渓谷に隣接しているため、休息と散歩を楽しむこともできます。 ペンションでも様々な活動と楽しみどころがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "メガラムペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "メガラムペンションは龍門山観光団地の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "メガラムペンションは何種類の客室を提供していますか？",
            "answer": "メガラムペンションは家族ルーム2つと団体ルーム2つの計4つの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "団体ルームはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "団体ルームは一軒家型で独立した客室です。"
        },
        {
            "question": "メガラムペンションの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "メガラムペンションの付帯施設にはフットサル場、バスケットボール場、卓球場、ミニサッカー場、バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "メガラムペンションの周辺では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "メガラムペンションの前には龍門山と中原山から降りてくる清らかな水が流れており、夏には小川で魚釣りなどの自然学習が楽しめます。また、自転車を利用して周辺の美しい景色をハイキングすることもできます。"
        },
        {
            "question": "メガラムペンションの評判はどうですか？",
            "answer": "レビューを見ると清潔でよく管理されていて、施設もきれいだという評価があります。また、部屋とリビングが広く、トイレも2つあるため、旅行に不便はありません。野外施設も充実しており、家族や友人同士の旅行に適しています。"
        },
        {
            "question": "メガラムペンションの付帯施設の利用方法や料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "フットサル場、卓球台、自転車のレンタル、プールなどの利用方法や時間、料金、注意事項はペンションで案内されています。"
        },
        {
            "question": "メガラムペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、メガラムペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "メガラムペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "メガラムペンションはファミリー渓谷に隣接しており、休息や散歩を楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "メガラムペンションでの活動や楽しみどころはありますか？",
            "answer": "メガラムペンションではさまざまな活動や楽しみどころが用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 548
    }
}